(台測)新年節目-五福星系列

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵
奇謀妙計五福星:茶壺、死氣喉、凡士林、鬈毛積及劉克司五人出獄後決改邪歸正，與鬈毛積之妹(妹頭)同組「五寶清潔公司」。某次匪徒正交易偽鈔電版時遇劫匪，剛巧被 CID 看見便一路追趕，後劫匪情急下將電版拋進五福星之清潔車中。 五寶開始被兩大反派追殺，最後五福星施展奇謀妙計應付兩大反派。

福星高照:一個腐敗的香港警察三哥（林正英）攜帶大批鑽石財寶去了日本投靠了黑幫「稻草人俱樂部」。瑞奇和大力丸（成龍）奉命追至日本緝拿，他們在地鐵發現了三哥，並且去追，追到遊樂場，三哥的接應人日本黑幫前來阻擋，三哥被走脫了，而瑞奇被黑幫一棍子打昏，抓了起來。雞骨草打了個電話，叫曹警司（曹達華）叫鷓鴣菜前來日本幫忙

夏日福星:鷓鴣菜(洪金寶飾)、羅漢果(曾志偉飾)、花旗蔘(秦祥林飾)、大生地(吳耀漢飾)及犀牛皮(馮淬帆飾)在東京屢破奇案，香港警察特地請他們到泰國芭提雅渡假，而花旗蔘(秦祥林飾)因準備行船，故推薦其弟花塔餅(苗僑偉飾)代替自己加入五福星行列。霸王花(胡慧中飾)同時亦接獲密令，往泰國找線人老馬(黃錦燊飾)，拿一份泰、港毒販名單，但殺手已搶先將其滅口，幸馬於臨終前已將名單寄往香港的王綺清小姐(關芝琳飾)，於是五福星聯同香港警探雞骨草(成龍飾)與獨腳金(元彪飾)會師再戰.....

五福星撞鬼:外號叫“鷓鴣菜”“羅漢果”“犀牛皮”“花旗參”和“大山地”的五個香港青年整日想入非非，即想輕鬆賺錢，又想有漂亮的女友相伴，但又不想塌實乾事，結果一事無成，只能得過且過，混日子，打發時光。一次，他們五人一同去旅遊勝地——離島遊玩，卻不料晚上在島上的一棟黑漆漆的大屋內撞到一男一女兩個鬼魂。第二天，他們向有關警局報了警.....

運財五福星:賭王雷天，在一次頂級國際頂級睹術大賽中被賭花上宮飛花陷害而落敗，身敗名裂以至吞槍自殺。其女慧琳誓要為父報仇並求助雷天生前好友華叔，華叔於是重召五福星幫忙…

6 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸 完左再算可能魔戒1-6或滴滴尼MARVEL

裝左睇V台就唔會見左上果舊野